32C曹思詩「解扣」供樓

不得了！

現年25歲的無綫藝人曹思詩（CC）今年推出以香港十大沙灘為主題的個人寫真，喜愛水上運動的CC捱曬捱熱在多個沙灘取景，狂換比堅尼大騷32C上圍加上蜜桃臀，展示陽光性感。

玩過裸泳

最激一輯，擁有32C身材的CC在沙灘解帶裸背擠出側胸，效果噴血，穿慣比堅尼的CC表示拍攝期間有幾位男泳客眼望望，但已黐了乳貼，加上信任攝影師，故不覺得太尷尬。問到曾否裸曬？CC直言曾在外國裸半身曬太陽，更試過在香港裸泳，回想都覺得刺激：「我個人比較即興，大無畏，試過有晚半夜同幾個女仔朋友去沙灘飲嘢，周圍完全冇人，突然大家提議裸泳，就即刻除衫衝落水，啲水好冰，感覺好正好爽，下次有機會都想試多次，我都覺得自己幾癲。」

Keep住搵銀

CC多年前只得17歲時曾推出寫真，其後加入TVB，但暫時仍未正式上位，她直言希望透過出寫真得到更多拍攝機會，目標做個好演員。問到多年來有否經濟壓力，CC自覺幸運：「以前做Model時收入仲多過依家，都儲咗啲錢，依家經濟壓力係要供樓。（自己畀首期？）係父母幫手畀嘅，但要自己供呀！雖然唔算係捱得好慘，但都要Keep住密密做架！要好努力接Job同返大陸登台。」

解扣32C！

身材火辣辣。

Sexy呢！

G

唔靚

邊位呀

？

乜人都出寫真

想屌

黑肉

係咪做過愛回家!?